[資料準備] 新疆情況補習post

RTHK 7月嘅片 (必睇)：

BBC記者深入採訪教育營 (必睇)：

倖存者受訪：

家屬受訪：

昨日新疆，今日香港，明日台灣。

所謂唇亡齒寒，香港人已經後悔當初冇聲援新疆人。

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

淺析癱瘓港鐵方法：以新疆人權法制裁中鐵+向遊說美國template

推

Tui

[正視聼]要聲援維吾爾人，而唔係新疆或東突

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

溫書喇

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦，2、3樓都仲有資訊記得睇下

【正視聽：反思行動及行動數量】

有集會未